究竟有冇得過濾唔睇某D台架

都知呢度多人上
個年齡層好闊
夜晚黃金時間成日都係感情台/校園台post
真係太多, 完全影響睇post
我唔反對有感情post校園post
但可唔可以有得俾會員過濾下D台?
如果係因為所有台夾埋先引到最多既人睇
咁可唔可以set上限只可以過濾唔睇3個台?
麻煩admin搞考慮下
如果已經有計畫就ignore我吧...

最想過濾講故台

成日畀標題黨呃咗入去

屌 啲標題黨真係仆街

係
如果三大要過濾既台
感情, 講故一定filter
校園可能仲會睇下

巴打既講法真係友善
我就覺得校園台感情台啲垃撚圾post影響閱讀之餘拉低論壇質素
熱門又成日一堆垃圾

我明白百貨百客
咩post都有機會引到本身唔係佢target班人睇
咁樣對個壇效益係最高
(但相反對我呢D一定唔係)

同意
樓主真厚道

自己後生過又讀過書
只能講我過左果個階段
呢D post已經冇晒興趣

題外話, admin係咪真係會睇站務台D post?

唔該admin返工睇post
推埋呢次唔推

幾時可以block台，某台主題經相與該台不乎